@蓋清，咩係益力多灌腸&踏板？？？

Model身型，勁好身材，長腿靚女，服務好一流！~（XM，女奴，女皇，絲襪，腳X，高潮控制，日式捆綁，易服及角色扮演）扮女，制服誘惑，豔舞表演，搞男後X及腳X，有尿道責之，益力多灌腸，踏板，灌腸，睪丸囚龍伽鎖及調教電流高潮刑具，虐陽高潮棒，特別服務有推淋巴，淋巴排毒，推前列腺，香薰推油，推油，穴位推拿，踩背，踩油背，推大脾筋骨技專業水準，態度體貼殷勤，服務勁多元化，手勢一流，有樣貌，又有身型嘅靚女，手勢夠正宗，又夠細心，真係唔使多講……'

扮女又係咩意思？

扮女咪姐係將條撚向內屈
之後夾緊唔比佢彈出黎

再索下氫氣得把聲高音小小
唔同用把老牛聲講屌我啦屌我啦

屌你都條八婆咪係囉

yoyo真係雞后黎

小妹真女人

真心想知